政府提款機︱陳帆笑稱港珠澳工程若再超支：一定會返嚟立法會同大家申請撥款

之前話攬炒派導致超支
而家攬炒派冇曬,做乜仲超支㗎

姦完條女
一路著褲一路話會翻啅
仲叫人沖定涼

暢通無阻，有幾多攞幾多，比埋個ATM密碼你，唔駛黎問我

你吹得佢漲咩 咪又交緊稅

即係政府又呃人

真心痴撚線